Держава Света "Новая Земля"
===========================

# Система контрактов

Организация - Белый дом (Гос правление), страна, область, регион, отделение.
в каждом отделении существует своя иерархия
Директор отделения
Отдел кадров
Бухгалтер
Сотрудники исполняющие контракты

# Иерархия

Глобальное правительство выдает лицензию президенту на управление страной. После этого президент получает право нанимать 
глав министерств для организации совета правления.

Министерства действуют по схеме "отделения" и далее делегируют полномочия вниз по иерархии.

Занимание постов глав отделений происходит по методу голосования. нижесоящие выбирают вышестоящих.

Голосование проводится с определенной переодичностью
Отделение - 1 мес
Регион - 6 мес
Область - 1 год
Страна - 4 года
Глобальное правительство - 16 лет 

# Отделение

Директор делигирует полномочия бухгалтеру исполнять контракты от имени отделения
- закупки оборудования, выдача зарплаты сотрудникам, выдача премий и штрафов.

Существует контракт на прием на работу в отделение и увольнение с работы.

# Предприятия

Производственные предприятия

# Божественный Союз Справедливости Творца

Осуществляет урегулирование спорных моментов и производит арбитраж

# Охранные предприятия

Сторются по принципу иерархии

# Медучреждения работают как бизнес



# Для народа

Каждый имеет возможность проверить валидность "действенность" выданного права на правление через свое приложение "кошелек Аватара".